想問下有冇人知關於過澳門關口分果個一二三級危險度同黑房

黎緊新年屋企人打算去澳門玩一日有冇巴絲知道過關果時會唔會比人捉 ps 之前比狗抄左牌同錄左片

留名過咗去返唔到嚟